妖精的尾巴 百年任務 中文 第1話

唔係轉左人畫咩

畫風咁似既

諗番起

又話黑龍王 殺晒所有龍(除左主角群果幾條

第1集就BUG左之前設定
執柒左去啦

靈魂得唔得呀

一個星期出一話？

我幫佢解釋
因為黑龍淨係殺曬已知大陸的龍
所以未知大陸有未知的龍

係

仲要話五條神龍都同黑龍同級
執柒左佢啦 為作而作

如果依套野冇BUG應該係同人畫既

有時唔好咁在意啲Bug啦 睇個開心就好

好好睇
最鍾意主角既外掛

黑龍以為殺晒 但勁既龍一直花生本來妖尾班垃圾唔駛出手都有龍出黎救世界

屌你老母第二個畫之前睇返套漫畫好唔好

呢套野bug 先係討論地方
佢都幾明白自己定位

子供向漫畫

可能係又係人變龍

基叔咪話過做百年任務個陣比黑龍秒左自己

好難相信黑龍唔知有呢條龍既存在